{"adult": false, "backdrop_path": null, "belongs_to_collection": null, "budget": 0, "genres": [{"id": 18, "name": "Drama"}], "homepage": null, "id": 133491, "imdb_id": "tt1666318", "original_language": "es", "original_title": "La demora", "overview": "Agust\u00edn forgets things; he is aging and he knows it. Mar\u00eda is never alone: she watches over everyone, sleeps very little, and works too much. She\u2019s increasingly overwhelmed. One day, on impulse, Mar\u00eda decides to abandon Agust\u00edn. The tightening grip of old age and the guilt of familial responsibility loom over this absorbing drama from rising director Rodrigo Pl\u00e1. With an exacting gasp of the internal and external struggles Mar\u00eda must endure, Pl\u00e1 explores the challenges of a timeless issue and society\u2019s conflicted responses to life\u2019s central questions. (Hamptons International Film Festival)", "popularity": 1.003, "poster_path": "/wNpsmv3OirkH0QxItDLdIEkqsjP.jpg", "production_companies": [{"id": 42235, "logo_path": null, "name": "Malbicho Cine", "origin_country": ""}, {"id": 79152, "logo_path": null, "name": "Lulu Productions", "origin_country": ""}, {"id": 5162, "logo_path": "/ePS4wgTIC1hjOnnmxYJmYNEzAR.png", "name": "Memento Films Production", "origin_country": "FR"}], "production_countries": [{"iso_3166_1": "FR", "name": "France"}, {"iso_3166_1": "MX", "name": "Mexico"}, {"iso_3166_1": "UY", "name": "Uruguay"}], "release_date": "2012-06-01", "revenue": 0, "runtime": 84, "spoken_languages": [], "status": "Released", "tagline": "", "title": "The Delay", "video": false, "vote_average": 5.7, "vote_count": 3, "keywords": {"keywords": []}, "similar": {"page": 1, "results": [], "total_pages": 1, "total_results": 0}, "recommendations": {"page": 1, "results": [], "total_pages": 1, "total_results": 0}, "credits": {"cast": [{"cast_id": 3, "character": "Mar\u00eda", "credit_id": "52fe4bb3c3a368484e19597d", "gender": 1, "id": 995008, "name": "Roxana Blanco", "order": 0, "profile_path": null}, {"cast_id": 4, "character": "Augustin", "credit_id": "52fe4bb3c3a368484e195981", "gender": 0, "id": 1107952, "name": "Carlos Vallarino", "order": 1, "profile_path": null}, {"cast_id": 5, "character": "Nestor", "credit_id": "52fe4bb3c3a368484e195985", "gender": 0, "id": 1107953, "name": "Oscar Pernas", "order": 2, "profile_path": null}, {"cast_id": 6, "character": "", "credit_id": "52fe4bb3c3a368484e195989", "gender": 0, "id": 1107954, "name": "Cecilia Baranda", "order": 3, "profile_path": null}, {"cast_id": 7, "character": "", "credit_id": "52fe4bb3c3a368484e19598d", "gender": 0, "id": 1107955, "name": "Thiago Segovia", "order": 4, "profile_path": null}, {"cast_id": 8, "character": "", "credit_id": "52fe4bb3c3a368484e195991", "gender": 0, "id": 1107956, "name": "Facundo Segovia", "order": 5, "profile_path": null}], "crew": [{"credit_id": "52fe4bb3c3a368484e195973", "department": "Directing", "gender": 2, "id": 78880, "job": "Director", "name": "Rodrigo Pl\u00e1", "profile_path": null}, {"credit_id": "52fe4bb3c3a368484e195979", "department": "Writing", "gender": 1, "id": 78884, "job": "Writer", "name": "Laura Santullo", "profile_path": null}, {"credit_id": "55acb2a69251411e0b008644", "department": "Crew", "gender": 1, "id": 966787, "job": "Cinematography", "name": "Mar\u00eda Secco", "profile_path": null}]}}