{"adult": false, "backdrop_path": "/bDib0iz5IQKkEPRmareV3qnWTWW.jpg", "belongs_to_collection": null, "budget": 0, "genres": [{"id": 9648, "name": "Mystery"}, {"id": 53, "name": "Thriller"}, {"id": 18, "name": "Drama"}], "homepage": "http://www.condenados.org/", "id": 171764, "imdb_id": "tt1980959", "original_language": "es", "original_title": "Los condenados", "overview": "Determined to restore her dying father's reputation, Ana travels to the remote town of Rosales. Decades ago, he settled there and opened his first free clinic for cancer research. He launched an illustrious medical career - and fell in love. Ana plans to celebrate her father's scientific and humanitarian achievements by transforming the old family mansion into a world-class museum. She will preserve his legacy, and also breathe new life into the forgotten Rosales. But the townspeople-now destitute and helpless-do not greet her warmly. Neither does the house.", "popularity": 1.4, "poster_path": "/89kJ9dS28StTdyzEouiooIbSLOz.jpg", "production_companies": [{"id": 52165, "logo_path": null, "name": "Alquimia Films", "origin_country": ""}], "production_countries": [{"iso_3166_1": "PR", "name": "Puerto Rico"}], "release_date": "2012-04-19", "revenue": 0, "runtime": 94, "spoken_languages": [{"iso_639_1": "es", "name": "Espa\u00f1ol"}], "status": "Released", "tagline": "Some Houses Never Forget", "title": "Los condenados", "video": false, "vote_average": 4.3, "vote_count": 3, "keywords": {"keywords": []}, "similar": {"page": 1, "results": [], "total_pages": 1, "total_results": 0}, "recommendations": {"page": 1, "results": [], "total_pages": 1, "total_results": 0}, "credits": {"cast": [{"cast_id": 5, "character": "Ana", "credit_id": "52fe4d13c3a36847f824d4e1", "gender": 1, "id": 1154835, "name": "Cristina Rodlo", "order": 0, "profile_path": "/bOyX8qUjLo4FhxTUxMcsqHZzg5c.jpg"}, {"cast_id": 6, "character": "Cipriano", "credit_id": "52fe4d13c3a36847f824d4e5", "gender": 2, "id": 994573, "name": "Ren\u00e9 Monclova", "order": 1, "profile_path": "/9DgfXwMsiB48s4HN2CKYXfVlICT.jpg"}, {"cast_id": 7, "character": "Michael Puttnam", "credit_id": "52fe4d13c3a36847f824d4e9", "gender": 2, "id": 68937, "name": "Axel Anderson", "order": 2, "profile_path": null}, {"cast_id": 8, "character": "V\u00edctor", "credit_id": "52fe4d13c3a36847f824d4ed", "gender": 0, "id": 1154836, "name": "Rocky Venegas", "order": 3, "profile_path": null}, {"cast_id": 12, "character": "Do\u00f1a Clara", "credit_id": "579a370e92514112f50037bb", "gender": 1, "id": 1645491, "name": "Luz Odilia Font", "order": 4, "profile_path": null}, {"cast_id": 13, "character": "Valeria", "credit_id": "579a371f9251411325003a25", "gender": 1, "id": 107041, "name": "Maris\u00e9 \u00c1lvarez", "order": 5, "profile_path": "/abdTuWU1WoO1HnD4qGIZjoHYQms.jpg"}, {"cast_id": 14, "character": "Irene", "credit_id": "579a372f92514148c500569b", "gender": 1, "id": 943891, "name": "Dolores Pedro", "order": 6, "profile_path": null}, {"cast_id": 15, "character": "Mesero", "credit_id": "579a3740925141132800363b", "gender": 0, "id": 1350661, "name": "Victor Segui", "order": 7, "profile_path": null}, {"cast_id": 16, "character": "Clara (joven)", "credit_id": "579a376e92514112f50037eb", "gender": 0, "id": 1657989, "name": "Miosoti Alvarado", "order": 8, "profile_path": null}, {"cast_id": 17, "character": "Tazador", "credit_id": "579a377e92514148c50056c0", "gender": 0, "id": 76963, "name": "Jos\u00e9 Caro", "order": 9, "profile_path": null}, {"cast_id": 18, "character": "Ni\u00f1o enfermo", "credit_id": "579a3790925141044400065e", "gender": 0, "id": 1624965, "name": "Andr\u00e9s Carrasquillo", "order": 10, "profile_path": null}, {"cast_id": 19, "character": "Magdalena", "credit_id": "579a379e9251413f15005a32", "gender": 1, "id": 228996, "name": "Daisy Granados", "order": 11, "profile_path": "/t5yp164EbLnYE6E1e5s6wFygww5.jpg"}, {"cast_id": 20, "character": "Ni\u00f1a enferma", "credit_id": "579a37b89251411325003a7b", "gender": 0, "id": 1657990, "name": "Alejandra Hernandez", "order": 12, "profile_path": null}, {"cast_id": 21, "character": "Medic", "credit_id": "579a37ccc3a3682d4f005d05", "gender": 0, "id": 1657991, "name": "Candido Lugardo", "order": 13, "profile_path": null}, {"cast_id": 22, "character": "Elenita", "credit_id": "579a37dcc3a3682d4f005d16", "gender": 0, "id": 1657992, "name": "Amanda Lugo", "order": 14, "profile_path": "/pKzLZsQgPrQtSRoj0MmWXS1moQG.jpg"}, {"cast_id": 23, "character": "Mar\u00eda", "credit_id": "579a37ecc3a3680e43003a5c", "gender": 0, "id": 1657993, "name": "Irma Mendez", "order": 15, "profile_path": null}, {"cast_id": 24, "character": "Jorge", "credit_id": "579a3848c3a3680e88003f3c", "gender": 0, "id": 1657994, "name": "Rafael Vilella", "order": 16, "profile_path": null}], "crew": [{"credit_id": "579a38bbc3a3682da900539b", "department": "Production", "gender": 0, "id": 967507, "job": "Casting", "name": "Patricia Alonso", "profile_path": "/gjyHrHtHmy6zMTJxSHdJr4blB4i.jpg"}, {"credit_id": "579a38a0c3a368251b005704", "department": "Camera", "gender": 0, "id": 1100137, "job": "Director of Photography", "name": "Pedro J. Villal\u00f3n", "profile_path": null}, {"credit_id": "579a39499251411328003758", "department": "Directing", "gender": 0, "id": 1141899, "job": "Script Supervisor", "name": "Coraly Santaliz", "profile_path": null}, {"credit_id": "52fe4d13c3a36847f824d4d1", "department": "Writing", "gender": 0, "id": 1154832, "job": "Screenplay", "name": "Roberto Bus\u00f3-Garc\u00eda", "profile_path": null}, {"credit_id": "52fe4d13c3a36847f824d4cb", "department": "Directing", "gender": 0, "id": 1154832, "job": "Director", "name": "Roberto Bus\u00f3-Garc\u00eda", "profile_path": null}, {"credit_id": "52fe4d13c3a36847f824d4d7", "department": "Writing", "gender": 0, "id": 1154833, "job": "Screenplay", "name": "Danielle Schleif", "profile_path": null}, {"credit_id": "52fe4d13c3a36847f824d4dd", "department": "Writing", "gender": 0, "id": 1154834, "job": "Screenplay", "name": "Luis R. Trelles", "profile_path": null}, {"credit_id": "579a3939c3a3682da90053e1", "department": "Production", "gender": 1, "id": 1326614, "job": "Production Coordinator", "name": "Eyra Ag\u00fcero Joubert", "profile_path": null}, {"credit_id": "579a38c79251410444000719", "department": "Art", "gender": 1, "id": 1439010, "job": "Art Direction", "name": "Mailara Santana", "profile_path": "/kxbzBkwS0lODJ6LC2ACY8f94miL.jpg"}, {"credit_id": "5709ef24c3a36873a60025c0", "department": "Production", "gender": 0, "id": 1603583, "job": "Producer", "name": "Ra\u00fal Rosado", "profile_path": null}, {"credit_id": "579a388892514148c5005751", "department": "Sound", "gender": 0, "id": 1605877, "job": "Music", "name": "Ang\u00e9lica Negr\u00f3n", "profile_path": null}, {"credit_id": "579a387192514112f500388f", "department": "Production", "gender": 0, "id": 1611756, "job": "Executive Producer", "name": "Iv\u00e1n de Paz", "profile_path": null}, {"credit_id": "5733fc26925141676500058e", "department": "Costume & Make-Up", "gender": 1, "id": 1613773, "job": "Costume Design", "name": "Suzanne Krim", "profile_path": null}, {"credit_id": "579a38ecc3a36821d3005431", "department": "Directing", "gender": 0, "id": 1613913, "job": "Assistant Director", "name": "Kemel Jam\u00eds", "profile_path": null}, {"credit_id": "579a38dac3a3680e88003f9c", "department": "Directing", "gender": 0, "id": 1618549, "job": "Assistant Director", "name": "Javier E. P\u00e9rez", "profile_path": null}, {"credit_id": "5734b97f92514174bc00224e", "department": "Costume & Make-Up", "gender": 0, "id": 1618881, "job": "Set Dressing Artist", "name": "Joanne Tucci", "profile_path": null}]}}