{"adult": false, "backdrop_path": null, "belongs_to_collection": null, "budget": 0, "genres": [{"id": 18, "name": "Drama"}], "homepage": null, "id": 172295, "imdb_id": "tt0034701", "original_language": "hu", "original_title": "Emberek a havason", "overview": "Seeking a better life, a Hungarian woodcutter moves his family to the peaceful mountains of Transylvania, but finds only tragedy. This 1940s film takes a detailed and unflinching look at the perils of mountain living, and the realistic approach proved influential to the Neorealist movement in Italian cinema. Hungarian master director Istvan Szots won the Biennale Cup at the Venice Film Festival for his auspicious debut.", "popularity": 0.861, "poster_path": "/bBrVflYEu1ixIGtaYFp06CyTmt2.jpg", "production_companies": [{"id": 44089, "logo_path": null, "name": "Hunnia Filmgy\u00e1r", "origin_country": ""}], "production_countries": [{"iso_3166_1": "HU", "name": "Hungary"}], "release_date": "1942-02-28", "revenue": 0, "runtime": 88, "spoken_languages": [{"iso_639_1": "hu", "name": "Magyar"}], "status": "Released", "tagline": "", "title": "People of the Mountains", "video": false, "vote_average": 8.2, "vote_count": 5, "keywords": {"keywords": []}, "similar": {"page": 1, "results": [], "total_pages": 1, "total_results": 0}, "recommendations": {"page": 1, "results": [], "total_pages": 1, "total_results": 0}, "credits": {"cast": [{"cast_id": 2, "character": "Anna az asszony", "credit_id": "52fe4d1dc3a36847f824f6c9", "gender": 0, "id": 1154803, "name": "Alice Szellay", "order": 0, "profile_path": null}, {"cast_id": 3, "character": "Erdei Csutak Gergely", "credit_id": "52fe4d1dc3a36847f824f6cd", "gender": 2, "id": 1004107, "name": "G\u00f6rbe J\u00e1nos", "order": 1, "profile_path": "/jAlozhJpULjHRUzhCarkioMvWyn.jpg"}, {"cast_id": 4, "character": "Kicsi Gerg\u00f6", "credit_id": "52fe4d1dc3a36847f824f6d1", "gender": 0, "id": 1154804, "name": "P\u00e9terke Ferency", "order": 2, "profile_path": null}, {"cast_id": 13, "character": "\u00dcd\u00f6 M\u00e1rton", "credit_id": "57067ab99251413ac4000d70", "gender": 2, "id": 132270, "name": "J\u00f3zsef Bihari", "order": 3, "profile_path": "/cixv6e9HEIdpwW02WOqXtZ5fMWQ.jpg"}, {"cast_id": 14, "character": "\u00dclkei \u00c1d\u00e1m", "credit_id": "57067ad0925141110e00050d", "gender": 0, "id": 1602365, "name": "Lajos G\u00e1rday", "order": 4, "profile_path": null}, {"cast_id": 15, "character": "Int\u00e9z\u00f6", "credit_id": "57067ae69251411f3100279c", "gender": 0, "id": 1602366, "name": "Oszk\u00e1r Borovszky", "order": 5, "profile_path": null}], "crew": [{"credit_id": "5530c7bac3a368411b00148e", "department": "Directing", "gender": 0, "id": 1434181, "job": "Director", "name": "Istv\u00e1n Sz\u0151ts", "profile_path": null}, {"credit_id": "570679f19251411f3c0025dc", "department": "Writing", "gender": 0, "id": 1434181, "job": "Writer", "name": "Istv\u00e1n Sz\u0151ts", "profile_path": null}, {"credit_id": "57067a0bc3a3685d48002a71", "department": "Production", "gender": 0, "id": 1602363, "job": "Producer", "name": "Oszk\u00e1r Madar\u00e1sz", "profile_path": null}, {"credit_id": "57067a2092514172fc001611", "department": "Sound", "gender": 2, "id": 125182, "job": "Music", "name": "Ferenc Farkas", "profile_path": null}, {"credit_id": "57067a2f9251411f3400269c", "department": "Camera", "gender": 0, "id": 1275205, "job": "Director of Photography", "name": "Ferenc Fekete", "profile_path": null}, {"credit_id": "57067a3e925141110e0004fd", "department": "Editing", "gender": 2, "id": 125184, "job": "Editor", "name": "Zolt\u00e1n Ker\u00e9nyi", "profile_path": null}, {"credit_id": "57067a4dc3a3685d4c0026de", "department": "Art", "gender": 0, "id": 1602364, "job": "Production Design", "name": "Imre S\u00f6r\u00e9s", "profile_path": null}, {"credit_id": "57067a65c3a3685d3e0027bf", "department": "Sound", "gender": 0, "id": 1306711, "job": "Sound", "name": "Ferenc Lohr", "profile_path": null}]}}