{"adult": false, "backdrop_path": "/eLAONjnNCy3yVIZABosktPOct1I.jpg", "belongs_to_collection": null, "budget": 0, "genres": [{"id": 18, "name": "Drama"}], "homepage": null, "id": 189291, "imdb_id": "tt0108344", "original_language": "es", "original_title": "Tirano Banderas", "overview": "The story of a dictator of an imaginary country.", "popularity": 1.8, "poster_path": "/cbrgknWzttJ55863I6JWRELFsnP.jpg", "production_companies": [{"id": 5175, "logo_path": "/sEc4VmMYh1G09ySm8ThZ5S3gcUS.png", "name": "Instituto Cubano del Arte e Industrias Cinematogr\u00e1ficos", "origin_country": "CU"}, {"id": 22533, "logo_path": null, "name": "Iberoamericana Films Internacional", "origin_country": ""}, {"id": 41530, "logo_path": null, "name": "ION Films", "origin_country": ""}, {"id": 41531, "logo_path": null, "name": "Atrium Producciones", "origin_country": ""}, {"id": 41532, "logo_path": null, "name": "Promociones Audiovisuales Reunidas", "origin_country": ""}], "production_countries": [{"iso_3166_1": "CU", "name": "Cuba"}, {"iso_3166_1": "ES", "name": "Spain"}, {"iso_3166_1": "MX", "name": "Mexico"}], "release_date": "1993-11-19", "revenue": 0, "runtime": 91, "spoken_languages": [{"iso_639_1": "es", "name": "Espa\u00f1ol"}], "status": "Released", "tagline": "", "title": "Tirano Banderas", "video": false, "vote_average": 5.2, "vote_count": 3, "keywords": {"keywords": []}, "similar": {"page": 1, "results": [], "total_pages": 1, "total_results": 0}, "recommendations": {"page": 1, "results": [], "total_pages": 1, "total_results": 0}, "credits": {"cast": [{"cast_id": 1, "character": "Tirano Banderas", "credit_id": "52fe4d559251416c75137b35", "gender": 2, "id": 14276, "name": "Gian Maria Volont\u00e9", "order": 0, "profile_path": "/j4cbFhoC7A7ONeM9oln1hJ0U74A.jpg"}, {"cast_id": 2, "character": "Lupita", "credit_id": "52fe4d559251416c75137b39", "gender": 1, "id": 227395, "name": "Ana Bel\u00e9n", "order": 1, "profile_path": "/owRUBF4Yd1s2BHFSfQnDLwpltA6.jpg"}, {"cast_id": 3, "character": "Nacho Veguillas", "credit_id": "52fe4d559251416c75137b3d", "gender": 2, "id": 37580, "name": "Juan Diego", "order": 2, "profile_path": "/lVPpxHGzxvs2ZPerGHpuHBMc8dz.jpg"}, {"cast_id": 4, "character": "Quint\u00edn Pereda", "credit_id": "52fe4d559251416c75137b41", "gender": 2, "id": 3651, "name": "Fernando Guill\u00e9n", "order": 3, "profile_path": "/Aj2Hnc0C7bpJz4McYE0327ZDfls.jpg"}, {"cast_id": 5, "character": "Bar\u00f3n de Benicarles", "credit_id": "52fe4d559251416c75137b45", "gender": 2, "id": 54151, "name": "Javier Gurruchaga", "order": 4, "profile_path": "/8k8qs42TLLKtYbM6qRZqusW11sD.jpg"}, {"cast_id": 6, "character": "Currito mi alma", "credit_id": "52fe4d559251416c75137b49", "gender": 2, "id": 25266, "name": "Manuel Bandera", "order": 5, "profile_path": "/zEWrAu0BGDok8NGgCmwRw0uYTIp.jpg"}, {"cast_id": 9, "character": "Zacar\u00edas", "credit_id": "5c2fd39ac3a3680b8ca3252b", "gender": 2, "id": 71408, "name": "Patricio Contreras", "order": 6, "profile_path": "/aV4YFi2uogQD1bRAxzzxvThtxy8.jpg"}, {"cast_id": 10, "character": "Coronel de la G\u00e1ndara", "credit_id": "5d0b82ed925141516fb8f441", "gender": 2, "id": 116992, "name": "Ignacio L\u00f3pez Tarso", "order": 7, "profile_path": "/tR2U2e1eRBZQ17XBqVkTef1Gx7U.jpg"}, {"cast_id": 11, "character": "Doctor Polaco", "credit_id": "5d0b8303c3a368063a1e85ae", "gender": 0, "id": 115483, "name": "Enrique San Francisco", "order": 8, "profile_path": "/1h0Tq66KGAZqp0VbIq8xvKvCDqc.jpg"}, {"cast_id": 12, "character": "Chinita", "credit_id": "5d0b831d0e0a26333bca5af7", "gender": 1, "id": 943480, "name": "Gabriela Roel", "order": 9, "profile_path": "/AnV22e8X2eC477pdQktjSjT596F.jpg"}, {"cast_id": 13, "character": "Do\u00f1a Rosita Pintado", "credit_id": "5d0b8333c3a36827411e9096", "gender": 1, "id": 228996, "name": "Daisy Granados", "order": 10, "profile_path": "/t5yp164EbLnYE6E1e5s6wFygww5.jpg"}, {"cast_id": 14, "character": "Roque Cepeda", "credit_id": "5d0b833f9251413945b904da", "gender": 0, "id": 1120690, "name": "Omar Vald\u00e9s", "order": 11, "profile_path": null}, {"cast_id": 15, "character": "Don Cruz", "credit_id": "5d0b83490e0a263e84ca6a7e", "gender": 0, "id": 1044160, "name": "Samuel Claxton", "order": 12, "profile_path": null}, {"cast_id": 16, "character": "Abilio del Valle", "credit_id": "5d0b83540e0a263296ca6051", "gender": 0, "id": 1352139, "name": "Ren\u00e9 de la Cruz", "order": 13, "profile_path": null}, {"cast_id": 17, "character": "Adela", "credit_id": "5d0b83600e0a263dddca5eaa", "gender": 1, "id": 106059, "name": "Sara Mora", "order": 14, "profile_path": "/sAgVCSBGH8I1NKlM9uQVxfcv9ZA.jpg"}, {"cast_id": 18, "character": "Manolita", "credit_id": "5d0b8370c3a36865b01e9148", "gender": 0, "id": 2342921, "name": "Guill\u00e1n Vargas", "order": 15, "profile_path": null}, {"cast_id": 19, "character": "Vate Larra\u00f1aga", "credit_id": "5d0b839992514171b0b8f239", "gender": 2, "id": 263547, "name": "Francis Lorenzo", "order": 16, "profile_path": "/f770k8PSamsEaeSmofg1AD2GGCC.jpg"}, {"cast_id": 20, "character": "Cucarachita", "credit_id": "5d0b83a30e0a263793ca6c7a", "gender": 1, "id": 132441, "name": "Mar\u00eda Galiana", "order": 17, "profile_path": "/3DYUKcvHTDc438RY4qVLnGhKP6E.jpg"}, {"cast_id": 21, "character": "Filomeno Cuevas", "credit_id": "5d0b83b20e0a262fabca6c37", "gender": 2, "id": 1496978, "name": "Patricio Wood", "order": 18, "profile_path": "/neQ3EPLW7YpQKczEGcXZR83Cwn9.jpg"}, {"cast_id": 22, "character": "Licenciado Carrillo", "credit_id": "5d0b83bec3a36836b71ea327", "gender": 0, "id": 1676699, "name": "Jorge Luis \u00c1lvarez", "order": 19, "profile_path": null}, {"cast_id": 23, "character": "Don Nicol\u00e1s", "credit_id": "5d0b83cac3a368063a1e865f", "gender": 0, "id": 999997, "name": "Alejandro Lugo", "order": 20, "profile_path": null}, {"cast_id": 24, "character": "Estudiante", "credit_id": "5d0b83da0e0a263296ca623a", "gender": 0, "id": 2342922, "name": "Aaron Vega", "order": 21, "profile_path": null}, {"cast_id": 25, "character": "Don Trini", "credit_id": "5d0b83e40e0a263296ca6254", "gender": 0, "id": 1496984, "name": "Jorge Losada", "order": 22, "profile_path": null}, {"cast_id": 26, "character": "Melqu\u00edades", "credit_id": "5d0b83f10e0a26333bca5be4", "gender": 0, "id": 2342924, "name": "Santiago Mato", "order": 23, "profile_path": null}, {"cast_id": 27, "character": "Mister Contum", "credit_id": "5d0b83fcc3a36865b01e9258", "gender": 0, "id": 1261995, "name": "Nelson Gonz\u00e1lez", "order": 24, "profile_path": null}, {"cast_id": 28, "character": "Do\u00f1a Lupita", "credit_id": "5d0b840892514106b2b8fa06", "gender": 0, "id": 1309819, "name": "Adela Legr\u00e1", "order": 25, "profile_path": null}, {"cast_id": 29, "character": "Don Teodoro", "credit_id": "5d0b8413c3a368063a1e86a7", "gender": 0, "id": 2342927, "name": "Elio Mart\u00edn", "order": 26, "profile_path": null}, {"cast_id": 30, "character": "Galindo", "credit_id": "5d0b841d92514169cdb8f627", "gender": 0, "id": 2342928, "name": "L\u00e1zaro N\u00fa\u00f1ez", "order": 27, "profile_path": null}, {"cast_id": 31, "character": "Barrantes", "credit_id": "5d0b842ec3a36827411e91ba", "gender": 0, "id": 2230938, "name": "Juan Acosta", "order": 28, "profile_path": null}, {"cast_id": 32, "character": "Preso", "credit_id": "5d0b843d0e0a2649bdca6385", "gender": 0, "id": 2342929, "name": "Arcadio Sosa", "order": 29, "profile_path": null}, {"cast_id": 33, "character": "Oca\u00f1a", "credit_id": "5d0b8460c3a368104c1e9add", "gender": 0, "id": 1253238, "name": "Carlos Calero", "order": 30, "profile_path": null}, {"cast_id": 34, "character": "Laura", "credit_id": "5d0b846b9251413945b90691", "gender": 0, "id": 2342930, "name": "Tania Ceballos", "order": 31, "profile_path": null}, {"cast_id": 35, "character": "Decano", "credit_id": "5d0b847392514106b2b8fabb", "gender": 0, "id": 2342931, "name": "Emilio Marill", "order": 32, "profile_path": null}, {"cast_id": 36, "character": "An\u00edbal Roncali", "credit_id": "5d0b84810e0a2614f1ca6b55", "gender": 0, "id": 2342932, "name": "H\u00e9ctor P\u00e9rez", "order": 33, "profile_path": null}, {"cast_id": 37, "character": "Ministro de Uruguay", "credit_id": "5d0b84930e0a2614f1ca6b89", "gender": 0, "id": 2342933, "name": "Pedro Silva", "order": 34, "profile_path": null}, {"cast_id": 38, "character": "Menor", "credit_id": "5d0b849dc3a36865b01e9330", "gender": 0, "id": 2342934, "name": "Jessa Garc\u00eda", "order": 35, "profile_path": null}], "crew": [{"credit_id": "5d0b84e80e0a262fabca6d6a", "department": "Production", "gender": 2, "id": 13159, "job": "Executive Producer", "name": "Andr\u00e9s Vicente G\u00f3mez", "profile_path": "/4R1F2kZ9ZnzNQv5Vja9Btqa7A07.jpg"}, {"credit_id": "5d0b84afc3a36827411e9255", "department": "Writing", "gender": 2, "id": 37590, "job": "Writer", "name": "Rafael Azcona", "profile_path": "/gYOUk2TKJxe48oaoToiLiN24x9V.jpg"}, {"credit_id": "5d0b85270e0a263793ca6f80", "department": "Editing", "gender": 0, "id": 32212, "job": "Editor", "name": "Pablo G. del Amo", "profile_path": null}, {"credit_id": "5d0b851d92514171b0b8f398", "department": "Camera", "gender": 0, "id": 33824, "job": "Director of Photography", "name": "Fernando Arribas", "profile_path": null}, {"credit_id": "5d0b8539c3a3687e911ecc50", "department": "Art", "gender": 0, "id": 35358, "job": "Art Direction", "name": "F\u00e9lix Murcia", "profile_path": null}, {"credit_id": "5d0b85410e0a26333bca5d32", "department": "Art", "gender": 0, "id": 35358, "job": "Set Decoration", "name": "F\u00e9lix Murcia", "profile_path": null}, {"credit_id": "5d0b85050e0a263793ca6f4b", "department": "Production", "gender": 0, "id": 136491, "job": "Producer", "name": "Carlos Vasallo", "profile_path": null}, {"credit_id": "5491692ec3a3684664001314", "department": "Sound", "gender": 0, "id": 553927, "job": "Music", "name": "Emilio Kauderer", "profile_path": "/aaSbJ5lycul9psuTlH30SFFlhna.jpg"}, {"credit_id": "5491691c925141472c001359", "department": "Directing", "gender": 0, "id": 587929, "job": "Director", "name": "Jos\u00e9 Luis Garc\u00eda S\u00e1nchez", "profile_path": "/yCsUS5s4S436JtQL1aXCPp5LCIt.jpg"}, {"credit_id": "5d0b84c1c3a36865b01e9377", "department": "Writing", "gender": 0, "id": 587929, "job": "Writer", "name": "Jos\u00e9 Luis Garc\u00eda S\u00e1nchez", "profile_path": "/yCsUS5s4S436JtQL1aXCPp5LCIt.jpg"}, {"credit_id": "5d0b84ddc3a36862fa1ea934", "department": "Production", "gender": 0, "id": 931206, "job": "Producer", "name": "Enrique Cerezo", "profile_path": null}, {"credit_id": "5d0b84fb9251413945b90754", "department": "Production", "gender": 2, "id": 1001903, "job": "Executive Producer", "name": "V\u00edctor Manuel", "profile_path": null}, {"credit_id": "5d0b84ce9251415a1bb9019c", "department": "Writing", "gender": 0, "id": 1289985, "job": "Novel", "name": "Ram\u00f3n del Valle-Incl\u00e1n", "profile_path": null}, {"credit_id": "5d0b8654c3a36827411e93fe", "department": "Production", "gender": 0, "id": 1329441, "job": "Production Assistant", "name": "Marco G\u00f3mez", "profile_path": null}, {"credit_id": "5d0b86089251413945b90920", "department": "Sound", "gender": 0, "id": 1357235, "job": "Sound", "name": "Francisco Peramos", "profile_path": null}, {"credit_id": "5d0b86460e0a263793ca7156", "department": "Sound", "gender": 0, "id": 1360666, "job": "Sound Recordist", "name": "Dino Herrmann", "profile_path": null}, {"credit_id": "5d0b85610e0a263793ca6fee", "department": "Costume & Make-Up", "gender": 0, "id": 1537514, "job": "Makeup Artist", "name": "Magdalena \u00c1lvarez", "profile_path": null}, {"credit_id": "5d0b85dfc3a368104c1e9d27", "department": "Sound", "gender": 0, "id": 1544003, "job": "Foley Artist", "name": "Luis Castro", "profile_path": null}, {"credit_id": "5d0b85119251415a1bb90259", "department": "Production", "gender": 0, "id": 1566039, "job": "Co-Producer", "name": "Jean Nainchrik", "profile_path": null}, {"credit_id": "5d0b85b99251413e9fb8ddc0", "department": "Art", "gender": 0, "id": 1613089, "job": "Assistant Art Director", "name": "\u00c1ngel de la Cruz", "profile_path": null}, {"credit_id": "5d0b85e9925141516fb8f7fd", "department": "Sound", "gender": 0, "id": 1772765, "job": "Sound Assistant", "name": "Diego Javier Figueroa", "profile_path": null}, {"credit_id": "5d0b857ac3a3687e911eccae", "department": "Production", "gender": 0, "id": 1782407, "job": "Production Manager", "name": "Jos\u00e9 Luis Garc\u00eda Arrojo", "profile_path": null}, {"credit_id": "5d0b859d9251413945b9088f", "department": "Art", "gender": 0, "id": 1879537, "job": "Property Master", "name": "Marta Blasco", "profile_path": null}, {"credit_id": "5d0b85fd92514106b2b8fe11", "department": "Sound", "gender": 0, "id": 1987758, "job": "Dialogue Editor", "name": "Jorge Lerner", "profile_path": null}, {"credit_id": "5d0b862ac3a36862fa1eaad9", "department": "Editing", "gender": 0, "id": 2014526, "job": "Assistant Editor", "name": "Pablo G. Plant", "profile_path": null}, {"credit_id": "5d0b86610e0a2614f1ca6eb0", "department": "Production", "gender": 0, "id": 2016180, "job": "Production Assistant", "name": "Luisa Garc\u00eda", "profile_path": null}, {"credit_id": "5d0b861292514106b2b8fe2a", "department": "Camera", "gender": 0, "id": 2334100, "job": "Assistant Camera", "name": "Julio Leyva", "profile_path": null}, {"credit_id": "5d0b85acc3a36816821ea809", "department": "Art", "gender": 2, "id": 2336418, "job": "Set Designer", "name": "Ra\u00fal de la Nuez", "profile_path": null}, {"credit_id": "5d0b85939251415a1bb902ca", "department": "Directing", "gender": 0, "id": 2342924, "job": "Second Assistant Director", "name": "Santiago Mato", "profile_path": null}, {"credit_id": "5d0b852f0e0a263e84ca6d54", "department": "Production", "gender": 0, "id": 2342940, "job": "Casting", "name": "Elisa Rabelo", "profile_path": null}, {"credit_id": "5d0b854d0e0a263e84ca6d78", "department": "Costume & Make-Up", "gender": 0, "id": 2342943, "job": "Costume Design", "name": "Andrea D'Odorico", "profile_path": null}, {"credit_id": "5d0b855792514171b0b8f3e8", "department": "Costume & Make-Up", "gender": 0, "id": 2342944, "job": "Makeup Artist", "name": "Solange Aumaitre", "profile_path": null}, {"credit_id": "5d0b856f0e0a262fabca6e50", "department": "Production", "gender": 0, "id": 2342946, "job": "Production Manager", "name": "Jos\u00e9 Luis Arroyo", "profile_path": null}, {"credit_id": "5d0b85840e0a263296ca6487", "department": "Directing", "gender": 0, "id": 2342948, "job": "Assistant Director", "name": "Tessa Hern\u00e1ndez", "profile_path": null}, {"credit_id": "5d0b85cac3a368104c1e9d10", "department": "Art", "gender": 0, "id": 2342949, "job": "Graphic Designer", "name": "\u00c1ngel Ortiz", "profile_path": null}, {"credit_id": "5d0b85f30e0a263296ca66dc", "department": "Sound", "gender": 0, "id": 2342951, "job": "Sound", "name": "Ricardo Istueta", "profile_path": null}, {"credit_id": "5d0b861c9251415a1bb9035f", "department": "Camera", "gender": 0, "id": 2342952, "job": "Still Photographer", "name": "Pedro G. Losada", "profile_path": null}, {"credit_id": "5d0b8635c3a36816821ea8b1", "department": "Editing", "gender": 0, "id": 2342953, "job": "Assistant Editor", "name": "Martin Eller", "profile_path": null}]}}