{"adult": false, "backdrop_path": "/uSFBz6Xo5hpdYhVHEdEO6nzwYNg.jpg", "belongs_to_collection": null, "budget": 0, "genres": [{"id": 35, "name": "Comedy"}], "homepage": null, "id": 355594, "imdb_id": "tt4125220", "original_language": "es", "original_title": "Isla bonita", "overview": "Summer in Menorca. The young Olivia has lost all understanding for the world. She just ended an affair in order to begin a real relationship, but no sooner had it started than this also ends. She is comforted and receives prosaic advice from her sculptor mother Nuria. When pensioned advertisement filmmaker Fernando moves into their guesthouse, a fresh wind blows over the island. While Olivia sees him as a father figure, Fernando tries to seduce Nuria. ISLA BONITA is a charming, wonderfully cheerful comedy full of misunderstandings \u2013 and a bijou homage to the idyllic holiday island of Menorca. Director and main actor Fernando Colomo delights us with this semi-autobiographic fiction film.", "popularity": 1.15, "poster_path": "/ydjcSJPyUIENt6wmOrKwwPQxCtw.jpg", "production_companies": [], "production_countries": [], "release_date": "2015-11-06", "revenue": 0, "runtime": 101, "spoken_languages": [{"iso_639_1": "es", "name": "Espa\u00f1ol"}], "status": "Released", "tagline": "", "title": "Isla bonita", "video": false, "vote_average": 5.0, "vote_count": 6, "keywords": {"keywords": []}, "similar": {"page": 1, "results": [], "total_pages": 1, "total_results": 0}, "recommendations": {"page": 1, "results": [{"adult": false, "backdrop_path": "/iVG7BHivLm9F7XtJeAAytnt6Tsd.jpg", "genre_ids": [18, 80], "id": 335842, "original_language": "es", "original_title": "La se\u00f1ora Brackets, la ni\u00f1era, el nieto bastardo y Emma Su\u00e1rez", "overview": "", "poster_path": "/msdQmLOaThQcuoVoH9PSFdFf6BF.jpg", "release_date": "2015-04-23", "title": "La se\u00f1ora Brackets, la ni\u00f1era, el nieto bastardo y Emma Su\u00e1rez", "video": false, "vote_average": 3.5, "vote_count": 4, "popularity": 1.089}, {"adult": false, "backdrop_path": "/iT06uVaAsPrMVGFskaumbZLICyI.jpg", "genre_ids": [18], "id": 189461, "original_language": "es", "original_title": "Los aires dif\u00edciles", "overview": "The story of a man and the relation he has with his housekeeper.", "poster_path": "/6PdqI0URP10Yn30X7VwXxV6QjUh.jpg", "release_date": "2006-03-24", "title": "Rough Winds", "video": false, "vote_average": 3.5, "vote_count": 4, "popularity": 1.445}, {"adult": false, "backdrop_path": "/1tl5lu3oOIzRrOVUzoJpBji0NDk.jpg", "genre_ids": [99], "id": 317972, "original_language": "es", "original_title": "\u00a1Hay motivo!", "overview": "A multi-part feature on the governing body of Spain, the Popular Party under Jose Mar\u00eda Aznar. Themes include the bombing of Iraq, immigration, U.S. fire in Baghdad, and the manipulation of the media.", "poster_path": "/aj54TvaJXyvnx7QO4CuW5Lmj2rz.jpg", "release_date": "2004-11-12", "title": "\u00a1Hay motivo!", "video": false, "vote_average": 2.0, "vote_count": 4, "popularity": 1.269}, {"id": 305567, "video": false, "vote_count": 4, "vote_average": 3.3, "title": "En tierra extra\u00f1a", "release_date": "2014-10-31", "original_language": "es", "original_title": "En tierra extra\u00f1a", "genre_ids": [99], "backdrop_path": "/wYnV1uc44zWF7Ptcp5sYoTrhnP9.jpg", "adult": false, "overview": "A documentary about the life of young Spanish immigrants in Edinburgh, Scotland, who had to leave Spain due to recession and unemployment.", "poster_path": "/iC3XVJf9rAOB4OLJ1nuSQjnNY9s.jpg", "popularity": 1.079}], "total_pages": 1, "total_results": 4}, "credits": {"cast": [{"cast_id": 1, "character": "Fer", "credit_id": "55d74bf5c3a368436c0029c0", "gender": 2, "id": 37561, "name": "Fernando Colomo", "order": 1, "profile_path": "/kXupGyOzOYNVkeuEJTdFZ4QYJpS.jpg"}, {"cast_id": 2, "character": "Tim", "credit_id": "55d74c0a92514167090029e9", "gender": 0, "id": 1498972, "name": "Tim Betterman", "order": 2, "profile_path": null}, {"cast_id": 3, "character": "Olivia", "credit_id": "55d74c189251416710002a57", "gender": 0, "id": 1490111, "name": "Olivia Delc\u00e1n", "order": 3, "profile_path": "/y6dWzyjqio23TuDYOcUBiRIoyHt.jpg"}], "crew": [{"credit_id": "55d74beb925141670300273b", "department": "Directing", "gender": 2, "id": 37561, "job": "Director", "name": "Fernando Colomo", "profile_path": "/kXupGyOzOYNVkeuEJTdFZ4QYJpS.jpg"}]}}