{"adult": false, "backdrop_path": "/muCM1Sw6IFTAwROZ99oBPkeINP9.jpg", "belongs_to_collection": null, "budget": 0, "genres": [{"id": 18, "name": "Drama"}], "homepage": null, "id": 545289, "imdb_id": "tt8443592", "original_language": "cs", "original_title": "Jan Palach", "overview": "The last six months of the life of Jan Palach, who self-immolated to protest against the invasion of Czechoslovakia to crush of Prague Spring.", "popularity": 0.6, "poster_path": "/96R1TP47kxUPPPzEdVKc9q8OUua.jpg", "production_companies": [{"id": 34334, "logo_path": null, "name": "Arina Film Production", "origin_country": "SK"}, {"id": 24023, "logo_path": "/yz6m1ty4qGvlkfReuqPZxdmD8V2.png", "name": "RTVS", "origin_country": "SK"}, {"id": 108298, "logo_path": null, "name": "Up&Up production", "origin_country": "CZ"}, {"id": 487, "logo_path": "/x3BUIowxU2skXOpnOeOkl7kIYDo.png", "name": "\u010cesk\u00e1 televize", "origin_country": "CZ"}, {"id": 24860, "logo_path": null, "name": "Cineart TV Prague", "origin_country": "CZ"}], "production_countries": [{"iso_3166_1": "CZ", "name": "Czech Republic"}, {"iso_3166_1": "SK", "name": "Slovakia"}], "release_date": "2018-08-30", "revenue": 0, "runtime": 124, "spoken_languages": [{"iso_639_1": "cs", "name": "\u010cesk\u00fd"}], "status": "Released", "tagline": "", "title": "Jan Palach", "video": false, "vote_average": 4.0, "vote_count": 2, "keywords": {"keywords": []}, "similar": {"page": 1, "results": [], "total_pages": 1, "total_results": 0}, "recommendations": {"page": 1, "results": [], "total_pages": 1, "total_results": 0}, "credits": {"cast": [{"cast_id": 9, "character": "Jan Palach", "credit_id": "5b8698d2c3a3683f8b00be9c", "gender": 0, "id": 2117554, "name": "Viktor Zavadil", "order": 1, "profile_path": "/zXpCHgZjvuTGbXOQUM4iIGJgNWx.jpg"}, {"cast_id": 10, "character": "", "credit_id": "5b8698e6c3a3683f7900d2f5", "gender": 2, "id": 2117555, "name": "Karel Jir\u00e1k", "order": 2, "profile_path": "/bCmzt4UssjjsbnProd7N8nZvBWK.jpg"}, {"cast_id": 11, "character": "", "credit_id": "5b8698f3c3a3683f8500e73c", "gender": 0, "id": 1728589, "name": "Krist\u00edna Kan\u00e1tov\u00e1", "order": 3, "profile_path": "/p1bcRTN4xUuVZgCK8Ukz91qczmR.jpg"}, {"cast_id": 12, "character": "", "credit_id": "5b869902c3a3683f8b00bec6", "gender": 0, "id": 544227, "name": "Zuzana Byd\u017eovsk\u00e1", "order": 4, "profile_path": "/lNX2K7dOOuO5VcQJnagyQRVpHWc.jpg"}, {"cast_id": 13, "character": "", "credit_id": "5b86990ec3a3683f8d00d07d", "gender": 2, "id": 130906, "name": "Jan Vondr\u00e1\u010dek", "order": 5, "profile_path": "/txgSO9HjsOkAi17kzkyBfmG0VUS.jpg"}, {"cast_id": 17, "character": "", "credit_id": "5bb4edf00e0a266ed3000252", "gender": 0, "id": 1364727, "name": "G\u00e9rard Robert Gratadour", "order": 6, "profile_path": "/xREZVJ9AFRFl5uK8XBVF1XvfmHx.jpg"}, {"cast_id": 18, "character": "", "credit_id": "5bb4ee08c3a368509300046a", "gender": 2, "id": 1581810, "name": "Denisa Bare\u0161ov\u00e1", "order": 7, "profile_path": "/AmLorSjGp4fr5cMQqrIcP1o8LNB.jpg"}], "crew": [{"credit_id": "5b8698930e0a26111800d143", "department": "Art", "gender": 2, "id": 12037, "job": "Set Designer", "name": "Martin Kurel", "profile_path": null}, {"credit_id": "5b86985dc3a3683f8500e68f", "department": "Directing", "gender": 2, "id": 222792, "job": "Director", "name": "Robert Sedl\u00e1\u010dek", "profile_path": "/aZSqNNzHrSNP1sviwZ9mwOdlE1E.jpg"}, {"credit_id": "5b869977c3a3683f8800bf9b", "department": "Production", "gender": 0, "id": 1351006, "job": "Producer", "name": "Viktor Schwarcz", "profile_path": null}, {"credit_id": "5b869888c3a3683f7900d286", "department": "Sound", "gender": 2, "id": 1359179, "job": "Music", "name": "Michal Rataj", "profile_path": "/65c8pWN3gZI9g6KGjn5wYL9Em98.jpg"}, {"credit_id": "5b86987892514149eb00a70f", "department": "Camera", "gender": 0, "id": 1483008, "job": "Camera Operator", "name": "Jan \u0160uster", "profile_path": null}, {"credit_id": "5b86988092514149e500b37e", "department": "Editing", "gender": 0, "id": 1485013, "job": "Editor", "name": "Josef Krajbich", "profile_path": null}, {"credit_id": "5b86986dc3a3683f7b00b86c", "department": "Writing", "gender": 0, "id": 1494227, "job": "Screenplay", "name": "Eva Kant\u016frkov\u00e1", "profile_path": null}, {"credit_id": "5b869866c3a3683f8800be6c", "department": "Writing", "gender": 0, "id": 1494227, "job": "Story", "name": "Eva Kant\u016frkov\u00e1", "profile_path": null}, {"credit_id": "5b8698a70e0a26111c00c927", "department": "Costume & Make-Up", "gender": 0, "id": 2117552, "job": "Costume Designer", "name": "Tom\u00e1\u0161 Chlud", "profile_path": null}, {"credit_id": "5b8698b3c3a3683f8500e700", "department": "Sound", "gender": 0, "id": 2117553, "job": "Sound", "name": "Robert Slez\u00e1k", "profile_path": null}, {"credit_id": "5b86999292514149f900cc6f", "department": "Production", "gender": 0, "id": 2117557, "job": "Producer", "name": "Silvia Pan\u00e1kov\u00e1", "profile_path": null}, {"credit_id": "5b86999ac3a3683f8b00bf41", "department": "Production", "gender": 0, "id": 2117558, "job": "Producer", "name": "Erik Pan\u00e1k", "profile_path": null}]}}