{"adult": false, "backdrop_path": null, "belongs_to_collection": null, "budget": 0, "genres": [{"id": 18, "name": "Drama"}], "homepage": null, "id": 574368, "imdb_id": "tt9455152", "original_language": "fr", "original_title": "La Collection", "overview": "Paris, 1942. In the middle of the Occupation, Victor Gence, an unscrupulous merchant, buys, at vastly low prices, artworks belonging to Jewish collectors. Informed by a concierge, he manages to enter the apartment of Mr. Klein who apparently has a fabulous collection.", "popularity": 2.129, "poster_path": "/3RKOfTEicgXDkH4x4lw3GNMf5Zh.jpg", "production_companies": [{"id": 7395, "logo_path": "/cGOGYYfbJZ1uJHynRIf8yj4phRn.png", "name": "Les films du Worso", "origin_country": "FR"}, {"id": 49068, "logo_path": null, "name": "24 25 Films", "origin_country": "FR"}, {"id": 310, "logo_path": "/4Gp5A4YdjPBfsHT47ngHMaXWmb9.png", "name": "Centre National de la Cin\u00e9matographie", "origin_country": "FR"}, {"id": 7131, "logo_path": "/eLvjHPYZ12GR58lrDgg6MXZp2a3.png", "name": "France T\u00e9l\u00e9visions", "origin_country": "FR"}, {"id": 25047, "logo_path": null, "name": "Fondation pour la M\u00e9moire de la Shoah", "origin_country": ""}], "production_countries": [{"iso_3166_1": "FR", "name": "France"}], "release_date": "2018-01-01", "revenue": 0, "runtime": 13, "spoken_languages": [{"iso_639_1": "fr", "name": "Fran\u00e7ais"}], "status": "Released", "tagline": "", "title": "The Collection", "video": false, "vote_average": 8.0, "vote_count": 2, "keywords": {"keywords": []}, "similar": {"page": 1, "results": [], "total_pages": 1, "total_results": 0}, "recommendations": {"page": 1, "results": [], "total_pages": 1, "total_results": 0}, "credits": {"cast": [{"cast_id": 5, "character": "Victor Gence", "credit_id": "5c38a57e9251412c771f2894", "gender": 0, "id": 2053280, "name": "\u00c9ric G\u00e9nov\u00e8se", "order": 1, "profile_path": null}, {"cast_id": 6, "character": "Elise Klein", "credit_id": "5c38a5860e0a267d53221c7e", "gender": 1, "id": 141635, "name": "Pauline \u00c9tienne", "order": 2, "profile_path": "/cXxxEBef8570yyfPZPnw1wpUeWz.jpg"}, {"cast_id": 7, "character": "Monsieur Klein", "credit_id": "5c38a58e9251412c771f289e", "gender": 2, "id": 9747, "name": "Jean-Claude Carri\u00e8re", "order": 3, "profile_path": "/nlJZcRlzQKo17GuZ2vSMRdag4iV.jpg"}, {"cast_id": 8, "character": "M. Ledermann", "credit_id": "5c38a5959251412c6e1f2555", "gender": 0, "id": 19383, "name": "Michel Bompoil", "order": 4, "profile_path": "/5jHItiaE41smKtuIyPfZiSlRKxa.jpg"}, {"cast_id": 9, "character": "Mme Ledermann", "credit_id": "5c38a59c9251412c701f207d", "gender": 0, "id": 2077697, "name": "Marianne Merlo", "order": 5, "profile_path": null}, {"cast_id": 10, "character": "La concierge", "credit_id": "5c38a5a50e0a267d5a221f18", "gender": 0, "id": 2214146, "name": "Sylvie Gravagna", "order": 6, "profile_path": null}, {"cast_id": 14, "character": "Homme de main 1", "credit_id": "5c50812f0e0a2612ccce61e5", "gender": 0, "id": 543835, "name": "Alain Cauchi", "order": 7, "profile_path": "/jZ59ADmqMbASo4eFWubxSXS7Dy2.jpg"}, {"cast_id": 15, "character": "Homme de main 2", "credit_id": "5c50813cc3a368576a959b0e", "gender": 0, "id": 2229886, "name": "Ulysse Bellouard", "order": 8, "profile_path": null}], "crew": [{"credit_id": "5c38a5219251412c6e1f24f2", "department": "Directing", "gender": 0, "id": 1362459, "job": "Director", "name": "Emmanuel Blanchard", "profile_path": null}, {"credit_id": "5c38a529c3a368266a5d7523", "department": "Writing", "gender": 0, "id": 1362459, "job": "Screenplay", "name": "Emmanuel Blanchard", "profile_path": null}, {"credit_id": "5c38a5349251412c791f215f", "department": "Writing", "gender": 0, "id": 1614357, "job": "Screenplay", "name": "Thomas Kruithof", "profile_path": null}, {"credit_id": "5c38a5499251412c7b1f292a", "department": "Writing", "gender": 2, "id": 14354, "job": "Screenplay", "name": "Stefan Zweig", "profile_path": "/4WKFu2eOKFQ9i6eI1JTv9zjimC4.jpg"}, {"credit_id": "5c5080cf92514154485acc31", "department": "Production", "gender": 0, "id": 1725368, "job": "Producer", "name": "Toufik Ayadi", "profile_path": null}, {"credit_id": "5c5080d90e0a26494dd8de2c", "department": "Production", "gender": 0, "id": 1725367, "job": "Producer", "name": "Christophe Barral", "profile_path": null}, {"credit_id": "5c5080e392514154485acc46", "department": "Production", "gender": 0, "id": 1018989, "job": "Producer", "name": "Thibault Gast", "profile_path": null}]}}