{"adult": false, "backdrop_path": "/sflp9eeoFhVyPJHa8mFOFFAffAs.jpg", "belongs_to_collection": null, "budget": 0, "genres": [{"id": 18, "name": "Drama"}], "homepage": null, "id": 57981, "imdb_id": "tt0107922", "original_language": "es", "original_title": "Rapado", "overview": "After the theft of his motorcycle, Lucio bums aimlessly around Buenos Aires drifting from one arcade and record store to the next, indulging in short chats with friends and, more often, setting out onto the streets alone.", "popularity": 1.772, "poster_path": "/vslHKftv1DUPed8G1HjDFkqJMqM.jpg", "production_companies": [{"id": 82675, "logo_path": null, "name": "A.K. Films International", "origin_country": ""}, {"id": 6458, "logo_path": "/BrkmIPGDoj15uaYwfPqUNde2Cc.png", "name": "Instituto Nacional de Cine y Artes Audiovisuales", "origin_country": "AR"}, {"id": 13413, "logo_path": null, "name": "Hubert Bals Fund", "origin_country": ""}, {"id": 111353, "logo_path": null, "name": "Producciones Kilimanjaro", "origin_country": ""}], "production_countries": [{"iso_3166_1": "AR", "name": "Argentina"}, {"iso_3166_1": "NL", "name": "Netherlands"}], "release_date": "1992-08-01", "revenue": 0, "runtime": 75, "spoken_languages": [{"iso_639_1": "es", "name": "Espa\u00f1ol"}], "status": "Released", "tagline": "", "title": "Rapado", "video": false, "vote_average": 5.8, "vote_count": 5, "keywords": {"keywords": []}, "similar": {"page": 1, "results": [], "total_pages": 1, "total_results": 0}, "recommendations": {"page": 1, "results": [], "total_pages": 1, "total_results": 0}, "credits": {"cast": [{"cast_id": 3, "character": "Lucio", "credit_id": "5bb28dc50e0a2633a40221cc", "gender": 0, "id": 2139479, "name": "Ezequiel Cavia", "order": 0, "profile_path": null}, {"cast_id": 5, "character": "Dami\u00e1n", "credit_id": "5bb28ddd925141166c020abb", "gender": 2, "id": 995616, "name": "Dami\u00e1n Dreizik", "order": 1, "profile_path": "/x62TQ6WMMAgjaftaD06XcPKu4ad.jpg"}, {"cast_id": 4, "character": "Mam\u00e1 de Lucio", "credit_id": "5bb28dd3c3a368140b024def", "gender": 1, "id": 1036284, "name": "Mirta Busnelli", "order": 2, "profile_path": "/3RuAX1BwG1Px1cIFbZIUCu5avNS.jpg"}, {"cast_id": 6, "character": "Pap\u00e1 de Lucio", "credit_id": "5bb28de5925141166e0207cd", "gender": 2, "id": 1016567, "name": "Horacio Pe\u00f1a", "order": 3, "profile_path": "/l2TToBgtYk6mDpNtpOPKQp7pTFe.jpg"}, {"cast_id": 12, "character": "Gustavo", "credit_id": "5d8ece8a172d7f001f554b27", "gender": 0, "id": 2420178, "name": "Gonzalo C\u00f3rdoba", "order": 4, "profile_path": null}, {"cast_id": 8, "character": "Barefoot Woman", "credit_id": "5bb28df5c3a368141d021b3a", "gender": 0, "id": 1110857, "name": "Cecilia Biagini", "order": 5, "profile_path": null}, {"cast_id": 9, "character": "", "credit_id": "5bb28dfd0e0a2633a6022ff0", "gender": 0, "id": 1352687, "name": "Jos\u00e9 Glusman", "order": 6, "profile_path": null}, {"cast_id": 11, "character": "Mechanic", "credit_id": "5bb28e0a925141166e0207f9", "gender": 1, "id": 66959, "name": "Ver\u00f3nica Llin\u00e1s", "order": 7, "profile_path": "/5LcNg5vduQdG3FQMnFP6JYkRWBc.jpg"}, {"cast_id": 10, "character": "", "credit_id": "5bb28e04c3a3681423020461", "gender": 0, "id": 2139481, "name": "Pich\u00f3n Baldin\u00fa", "order": 8, "profile_path": null}, {"cast_id": 7, "character": "", "credit_id": "5bb28decc3a368142302044c", "gender": 0, "id": 2139480, "name": "Lucas Marty", "order": 9, "profile_path": null}], "crew": [{"credit_id": "5da071584a2226002be0e868", "department": "Production", "gender": 2, "id": 21031, "job": "Producer", "name": "Alejandro Agresti", "profile_path": "/e4RElHIJ5vSElH54Mc0eFuNphOY.jpg"}, {"credit_id": "5d9b7136336e01001327e943", "department": "Sound", "gender": 2, "id": 21038, "job": "Original Music Composer", "name": "Paul M. van Brugge", "profile_path": null}, {"credit_id": "5da071724a2226001fe0cb33", "department": "Production", "gender": 2, "id": 51919, "job": "Producer", "name": "Kees Kasander", "profile_path": null}, {"credit_id": "5d9b70f2336e01002227f2ba", "department": "Camera", "gender": 0, "id": 999842, "job": "Director of Photography", "name": "Jos\u00e9 Luis Garc\u00eda", "profile_path": null}, {"credit_id": "52fe494fc3a36847f819393d", "department": "Directing", "gender": 2, "id": 1082091, "job": "Director", "name": "Mart\u00edn Rejtman", "profile_path": "/k0PV0Atn7KeJtrShralnLKHoFcp.jpg"}, {"credit_id": "5da071894a2226002be0e944", "department": "Production", "gender": 2, "id": 1082091, "job": "Producer", "name": "Mart\u00edn Rejtman", "profile_path": "/k0PV0Atn7KeJtrShralnLKHoFcp.jpg"}, {"credit_id": "5bb28dad0e0a2633a6022fbd", "department": "Writing", "gender": 2, "id": 1082091, "job": "Writer", "name": "Mart\u00edn Rejtman", "profile_path": "/k0PV0Atn7KeJtrShralnLKHoFcp.jpg"}, {"credit_id": "5da070e94a2226001fe0ca58", "department": "Sound", "gender": 0, "id": 1617402, "job": "Sound Director", "name": "Gabriel Coll Barberis", "profile_path": null}, {"credit_id": "5da07096ae3668002b20b0af", "department": "Editing", "gender": 0, "id": 2430131, "job": "Editor", "name": "Garry Lane", "profile_path": null}]}}