{"adult": false, "backdrop_path": "/mAa5Pq4JjA58pvV8zqbhatvkByP.jpg", "belongs_to_collection": null, "budget": 0, "genres": [], "homepage": null, "id": 86154, "imdb_id": "tt0281870", "original_language": "es", "original_title": "La fuga", "overview": "In the summer of 1928, several inmates from the National Penitentiary in Buenos Aires managed to escape. The film narrates the fate of each of these runaways in search of their destiny - tough men with their own ethical codes and ready to do anything not to return to prison. Some of them will suffer violent deaths, while others manage de disappear. Sordid and moving stories, not excluding tenderness and love, mercy or horror sealed with a pact of prison love that will remain in the heart of Buenos Aires, as witness of the yearned-for freedom.", "popularity": 1.539, "poster_path": "/3C8CBpGPpKd6GD7KwEDIfm1Hf08.jpg", "production_companies": [], "production_countries": [{"iso_3166_1": "AR", "name": "Argentina"}, {"iso_3166_1": "ES", "name": "Spain"}], "release_date": "2001-05-24", "revenue": 0, "runtime": 117, "spoken_languages": [{"iso_639_1": "es", "name": "Espa\u00f1ol"}], "status": "Released", "tagline": "La libertad es un instinto irresistible.", "title": "La fuga", "video": false, "vote_average": 5.0, "vote_count": 5, "keywords": {"keywords": []}, "similar": {"page": 1, "results": [], "total_pages": 1, "total_results": 0}, "recommendations": {"page": 1, "results": [], "total_pages": 1, "total_results": 0}, "credits": {"cast": [{"cast_id": 1, "character": "Laureano Irala", "credit_id": "52fe49749251416c910adc03", "gender": 2, "id": 230213, "name": "Miguel \u00c1ngel Sol\u00e1", "order": 0, "profile_path": null}, {"cast_id": 2, "character": "Domingo Santal\u00f3, 'El Pibe'", "credit_id": "52fe49749251416c910adc07", "gender": 2, "id": 69310, "name": "Ricardo Dar\u00edn", "order": 1, "profile_path": "/qnlJwkhdd8ST5UrPSYtf2IXxUPE.jpg"}, {"cast_id": 3, "character": "Julio Bordiola", "credit_id": "52fe49749251416c910adc0b", "gender": 2, "id": 932925, "name": "Gerardo Romano", "order": 2, "profile_path": "/wmBZQnxeMuofDfq6MTTRIyIzN1o.jpg"}, {"cast_id": 4, "character": "Eusebio Duval", "credit_id": "52fe49749251416c910adc0f", "gender": 2, "id": 71408, "name": "Patricio Contreras", "order": 3, "profile_path": "/aV4YFi2uogQD1bRAxzzxvThtxy8.jpg"}, {"cast_id": 5, "character": "Tabita", "credit_id": "52fe49749251416c910adc13", "gender": 1, "id": 932926, "name": "In\u00e9s Est\u00e9vez", "order": 4, "profile_path": null}, {"cast_id": 6, "character": "La Varela", "credit_id": "52fe49749251416c910adc17", "gender": 1, "id": 46853, "name": "Norma Aleandro", "order": 5, "profile_path": "/ruXfZ1FlQFIWp0sD7ExDQBxM00N.jpg"}], "crew": [{"credit_id": "52fe49749251416c910adc1d", "department": "Directing", "gender": 2, "id": 560264, "job": "Director", "name": "Eduardo Mignogna", "profile_path": null}, {"credit_id": "52fe49749251416c910adc23", "department": "Writing", "gender": 2, "id": 61711, "job": "Writer", "name": "Jorge Goldenberg", "profile_path": null}, {"credit_id": "52fe49749251416c910adc2f", "department": "Writing", "gender": 2, "id": 560264, "job": "Writer", "name": "Eduardo Mignogna", "profile_path": null}, {"credit_id": "571f88b4c3a3686241000e89", "department": "Sound", "gender": 1, "id": 1076744, "job": "Sound Designer", "name": "Maite Rivera Carbonell", "profile_path": null}, {"credit_id": "59fdec73c3a368685301eccf", "department": "Writing", "gender": 1, "id": 140559, "job": "Writer", "name": "Graciela Maglie", "profile_path": null}, {"credit_id": "5c921b609251410feaa80cda", "department": "Sound", "gender": 2, "id": 45546, "job": "Original Music Composer", "name": "Federico Jusid", "profile_path": "/gK4EkeVqDvxuIMlNZB1SZSaGIFS.jpg"}, {"credit_id": "5c921b6fc3a36874064cf213", "department": "Crew", "gender": 0, "id": 1392556, "job": "Cinematography", "name": "Marcelo Camorino", "profile_path": null}, {"credit_id": "5c921b7c9251410ff4a82ddb", "department": "Production", "gender": 0, "id": 6525, "job": "Producer", "name": "Jos\u00e9 Antonio F\u00e9lez", "profile_path": null}, {"credit_id": "5c921b880e0a2613045d8291", "department": "Editing", "gender": 2, "id": 1070260, "job": "Editor", "name": "Juan Carlos Mac\u00edas", "profile_path": "/hh4eEu5OuBMQCSK6snYvZjqe5wg.jpg"}]}}